操你媽的覺唔覺麥克唐納德個中國香港芭碧基爾搖搖土豆條調味粉末好撚好食

都唔知你講乜鳩

操你媽的覺唔覺深圳人民醫院飯堂啲老衲狗肉好撚好食?